====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe , au Sud de Paris , un grand espace Agricole à proximité de la limite de la Capitale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

